鐵甲萬能俠/魔神Z劇場版

入場睇左，幾熱血，無人提

香港有上咩？

香港有得上咩？

香港上就即入場

首歌真係

撞正去日本，順道睇埋